你班冚家剷連閪仔

美國雖然仍處的口交層面
但人地都叫做有立場幫香港講話
唔係奉旨幫你，港人自己已經無條件打落去
又驚死到閪咁，唔好成日屌鳩人啦
同支那種一樣，自己無能力仲要要求人地做野

冇能力求人永遠唔喺問題
冇儘力而去求人先係最大問題